instalar dependencias -> npm i

arrancar el proyecto en localhost:4000 -> npm run dev

# Pokemon APP

![Logo Pokemon](./src/app/assets/logo.png)

#### Objetivo

Vamos a construir nuestra primera aplicación web combinando todo lo aprendido hasta ahora en HTML/CSS y Javascript

El objetivo es enriquecer y mejorar la aplicación base, para entender el comportamiento de cada componente en nuestra app.

#### API

Consumiremos la [API pública de Pokemon](https://pokeapi.co/) para listar y consultar el detalle de un Pokemon concreto

#### Stack tecnológico
 - Node + NPM
 - Webpack + Babel
 - HTML/CSS
 - Bootstrap
 - Sass
 - Javascript (ES6)

#### Reto

Una vez comprendido el funcionamiento de una API y como consumir recursos de una base de datos, podemos construir cualquier app atacando a cualquier API pública. El reto consiste en construir una webapp con otra API y la temática deseada.

> Las APIs deben ser públicas y de fácil uso (evitar APIs que requieran token de acceso)